真係好醜怪，阿爺一招就搞到你地班港獨滅黨

仲話天滅共產黨
咩香港獨立唯一出路
而家阿爺一招都收你皮

阿爺好波

爺你老母臭閪

完美示範，做就含能

hi 當yeah

笑撚到我
個個淆到

Hi豬西

讀下歷史先，e招其實係以前毛澤東既招數，鄧小平都用過，估唔到今次比 gphone 佢哋用

縮就縮啦，講經咩

黃絲：齊上齊落
結果：我退出xxx

會有人以為縮就無事咩
你知佢知人人都知啦
5毛又開工

屌，唔好咁好笑得唔得

以後尾國開一毛都唔敢收啦，屌

5毛blked

你做5毛梗係收1毛啦
有1蚊俾你仲唔屎都食咩

真話係好撚難聽嫁啦 人地美國一個黑人死，咁單一既事件都已經全民勇武 香港都唔知死幾多個 睇下你班傻系仲係度做咩?仲話要獨立

有道理

人地對既係民主美國政府，香港人對既係中共

人地黑人對既係幾百年既白人主義

在明在暗一樣可以做實事

全民勇武？全美國得幾百幾千人？
香港俾人拉既手足都唔止啦, 勇武手足都做到盡, 美國點樣勇武過香港？
就算全民勇武又點？冇槍冇炮又接攘中國, 英軍守十幾日都守唔到, 你想點先？
人地國際線做左幾多野

5毛真係易撈
獨裁底下立條惡法都可以講到係奇招，好撚佩服咁樣
勸你驗下腦

嘩，班藍絲五毛好撚high呀！個個好似食撚咗過期春藥咁！！

已block樓主呢個白痴

講得好